Tesla 值得買嗎？

電動車係依家趨勢嗎？

是 屌打h車

Benz No.1

值

買到保險先講

依家買二手tesla當玩具幾好
新車on9仔

出到保再諗

佢岀到保就值得買

一定出到，睇下要幾錢啫

0 稅嗰陣就值，而家？

有車出入方便好多，唔洗同大陸人逼地鐵被人抽水

變撚咗袋底泥啦

如果仲係免稅都諗得過

利申：屋企有部model s

電動輪椅

份三保

全保20000內先諗

買保貴過油錢
咩事呀班司機？

唔出牌都抵玩既

TESLA唔知，電動車慳油就好明顯，老闆以前一個月萬幾蚊油，換左之後得三4千

電動車慳油
都唔洗入油，慳乜

i3

有私家叉電位先好買

出到保險先再討論值唔值得

電動車洗唔洗俾充電費/稅
啲鬼佬話計埋啲稅同你入油差唔多

QB"X" 第三者 4.1K
自己衡量下值得唔值得
屋企樓下有Home Charger
公司樓下有Super Charger
利申，2014 Model S